（無人講 我講）美國加州高中交響樂團 演奏願榮光歸香港！

冇人推 我推

原來有我都係坐返低先
拉

屌你當我condom？

Ip

Up

推

咁多亞洲面孔嘅

on9黑警又會出信叫美國拉人架喇

係呀，我係話緊你班mon post黑警on9呀屌你老母
光復香港
時代革命

登粉氣噗噗

好感動

睇完 喊 好感動

多謝佢地同樓主

加州

清唱或MARIAH CARRY個D人唱一定聽到喊

mon post狗唔該死返支那
正一quisling figure, 識唔識？

加洲嘅話我覺得九成會將佢同BLM relate埋一齊